係唔係要組織社區保安隊？

將軍澳斬人案，popo 不可信，街坊居民要自保先得！

贊成
不了

講左好耐

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳

有保安隊，就有力量抗衡popo

斬人事件未來會越來越多 甚至斬死人

睇完呢個post，感覺會越嚟越危險。

要
仲要一隊私了小隊

好似係蛇齋餅做既，應該走得甩